點解D大陸人落到黎唔識搭地鐵咁？

每個禮拜番工放工 實有幾日見到一班蝗 大聲鳩叫 賽跑 搶位 都算

但係點解次次出閘都要等前一個道閘關埋先肯放張卡入去

一個係咁都冇乜野 條條隊都有4 5隻蝗 仲要個個都係咁 知唔知係幾阻人番工

題外話 今日見到個大陸人買小童飛比人捉左

可能佢住個鄉無

同志 下站有落！